★近日大量IT股爆破！反影IT業根本冇前景可言！

手機冇新意，冇人換機，一部用成世

瘋狂打擊色情網站，上網冇吸引力，Harddisk滯銷

全球人類開始發覺只有炒港樓才是皇道

蓋老母勿入

反映呀

IT業只靠GTA一個game吊鹽水式生存（換cpu display card)

樓主係 5p

用正字來反駁，證明冇人駁到我個post

你炒緊咩it股？

利申
小量持有google Apple同Microsoft

rip

講事實，現今it 行業同股類

同十幾年前科網爆之前味道一樣

雖然科技發展左，但本質一樣

最有趣，睇股市大部份it 相關公司

基本係燒錢去圈錢，實體無營利

ipad滯銷

win10送俾人都唔要，寧要XP

港樓-----爛樓，凶宅....照瘋搶

開售半小時內售清

呢d至係新經濟

腦魔上星期叫人走700之後就爆升

黃色事業先係皇道, 你睇下東莞無左之後由天堂跌落地獄

係！但始終唔見得光及經常打壓

遲d又會有大量IT裁員潮

無限供應

lm

政府肯規管化就可以

又話俾人狙撃

所以我呢d it狗去炒樓養自己

U are one of them